soundbar/ soundbase 聽歌 係咪得啖笑?

電腦台細
可能soundbar/base / audio engine a2+
少打機 聽下歌多 thanks

買steam game要靠詐騙行為,係咪得啖笑?